我最喜歡中式湯水

西洋菜鴨腎湯
細個好憎西洋菜陣味
但宜家覺得好好飲

求挑戰

淒涼菜煲不幸

紅蘿蔔豬骨湯有話要說

粉葛湯

花膠螺頭雞湯

粉葛鯪魚

見到啲名個口都咸咸地

我仲係CD-ROM
有冇巴打比邀請碼我

post自拍照是常識吧

呢度

豬潤好味啲

岩岩飲完

粟米青紅蘿蔔煲豬骨
赤小豆粉葛！

好粉